玩核彈都唔割！！！！！

尋晚乜撚嘢事呀屌你老母。
乜撚嘢唔准還手？唔准玩火呀？
乜撚嘢唔准用光復香港時代革命呀？

屌你！兄弟爬山各自努力邊個講架！？
你班左膠憑咩阻止勇武呀？
佢哋係鬼既你班左膠最撚鬼呀！
返支那山區起學校啦你老母臭閪！！

再講多次，
勇武玩核彈都唔割蓆呀！

光復香港
時代革命

光復香港